我有權淫蕩，你不能好色，這就是女權的邏輯

更有趣的地方是女權竟認為『暴露』不代表『淫蕩』
但這就跟在全身貼滿美元、再戴上一百斤的金飾和十隻卡地亞鑽戒，然後對人說『這不是炫富』一樣矛盾
另一個有趣的觀點是，女權一方面主張『身體自主』，另一方面卻要求男性『控制好』他們的原始天性，難道女性解放暴露就是『身體自主』，而男性看她一眼就不可以是『眼睛自主』？

也許女權最大的敵人從來不是男權、父權，而是自己的智商。

樓主標題用錯字
女人有邏輯架咩?

女人做雞物化自己身體同時又話係女體自主

屈到臭哂

女權撚肯撚定無先

求英文版

講緊中大email

I can do a bitch but you can,t sex me
look like body and 100kg and 10 ca ring then say I'm not rich other point for other man need cotrol body nature ,what girl do bitch is body your self ,a man can,t look 1 step
maybe girl man enemy is not man ,father is then your mind

直線抽擊

女人個腦比男人細
所以佢地比較無腦

你邊度聽係同一個人講

strong post

但女權宜家係講緊佢有權露, 你冇權掂
望係冇唔俾喎,
即係佢冇唔比你好色, 有原始慾望
只係你要掂要扑就要經過同意咁解
兩者冇衝突

LM

女權 仲難聽過粗口

同攞銀紙出嚟曬一樣
俾人搶你當然可以報警，係對方犯法
但你會俾人笑戇鳩囉

香港應行男權主義 讓所有女人都跪下

一陣班狗又走入黎話你唔識佢地理念，feminism都有好多派別，我地乜乜乜派係正統，佢地乜乜乜派係不良份子啊
總之有問題既就唔係同路人啦

望兩望話你視姦
經過同意? 屌完佢 告返你強姦都仲得

有班女真係有撚病
自己對啲「小鮮肉」就又尖叫又評頭品足
話女性自主
調番轉呢就話人性騷擾佢
我同樣係女人 但真心唔知班女權撚做乜鳩

...唉
同樣地
老豆大男人主義都唔好受...
互相尊重，多啲為對方着想先係本意
唔係俾某啲人濫用

全身暑假？